＜物理攻擊＞滅強毒藥開箱直播

每晚疴夜尿閒閒地見到一打強 嚇到小弟老豆鳩縮
咁啱見到babycomdom好多ching人妻推介呢款滅強毒藥 於是就買嚟試下 睇下係咪真係有用！！我去藥房買價錢大概$~28

個名同包裝都幾型棍

打開咗 係粉末
有新鮮出爐曲奇香味
小弟差啲都把持唔住 奶咗啖

留名睇冚家⼂⼀⼃⼂⼀⼃

出食評

留名
殺撚晒d害蟲

留名

點用？周圍放D？

吹水，你食完你都死啦

點解人同甲由唔可以和平共存

呢隻無用
2隻都唔食

好唔好味

你要分清咩種食咩藥。亂買佢地唔食

你個留言令我諗起Beyong首Amani
啱啱聽完 喊咗
不如放過佢地一家大細

諗住周圍沈啲

依隻要螞蟻同甲由齊哂先有用 螞蟻食完死左 之後甲由食d螞蟻屍先會死

原來原理係咁

同一點絕一樣
甲由食返有毒甲由都得

咁無螞蟻點算

唔係應該人食左先咩